有冇人仲有玩Medieval 2 total war ？

前排sales買左
啱啱終於全地圖攻克
前日又趁sales買埋Atila同埋shoguns 2
有冇total war fans討論下

Attila 算最好玩，不過我渣，campaign 玩normal，battle 玩 hard
雖然前期兵種打法有啲單一，但據點建設嗰度大把嘢學，而且戰役嘅節奏只係慢過幕府2，每次 shock cavalry 衝人嗰吓爽到爆

玩騎兵最過癮

我而家玩左幕府2先，之前冇玩過Rome 2同empire ，覺得海戰好新奇

huns玩拉打已經無敵

white huns 有隻騎射手仲恐怖
騎射手輸出慢大家都知，白匈人有隻好似係金牌，又射得，近戰又唔廢

冇記錯就係 unnigarde
佢近戰打步兵唔勁，但係佢身為騎射手 〝attack against cavalry 〞數值有30

識玩一定係東羅重甲兵
步兵夠硬 騎兵夠痛

成個流程前中後平均計，我覺得東羅馬算係最易玩派系之一

東羅成個重點只係托住個死人經濟
但係玩到好上癮
有無 total war 同好谷。
Total war arena 無隊友